嗰個咩Ansonbean乜水

木耳都靚仔過佢

木耳幫襯你打幾折

比yan收8折

我畀rmb收幾折

半价 係家的味道